Matwei Kononow lubbab omma perremehhe Feodor Baturinale teenistuses ettewoetud rahha 60. rublaga sellele 14. paewa aea sees ärramaksa
A. Krimm [allkiri], pea
Maddis Erm, kohtum.
A. Pärn [allkiri], -"-
Josep Maddi, -"-
